今個冬天好凍

凍完未比返上年冬天我

sor仲短袖緊

廢撚到無倫

凍咩？